幫人補習vs台式飲品

大家part-time prefer 幫人補習定其他時間彈性人工低但係可以返長啲時間嘅工？

正皮：幫人補習
負皮：台式飲品

一定係台式飲品

單身嘅就去台式飲品啦

關咩事

睇你係咪想賺多啲錢？
補習一定賺得多過做台式飲品
做台式飲品人工唔高得去邊，體力勞動都大
但就會識到一班同事囉

我仲以為做飲品時間長會高人工過補習

做私補閒閒地都$100up/hour啦
做台式飲品點比呀

講得啱